比3樣嘢我，我送你迷李小說

例子 ~
處境：mk街頭
性格：跳皮﹑好奇
情緒：無聊

又見到呢隊2男樂隊，在豉油街街頭賣唱表演，但係呢次唔同，今次就只係得我一個人，個男主音，喺度唱緊Dear J嘅不許你孤單一人。

佢無意之中，向我呢邊望咗過嚟，跟住伸一伸脷。下意識我覺得佢對我有印象。咁我，就扮到如痴如醉咁，聽曬嗰首歌。佢哋兩個，似乎都開心，但又無向我呢邊望(對，是我ff多了) 。

跟住嗰首歌，佢唱唱之前，你估佢講咗啲乜嘢？佢話佢代朋友，將以下呢首歌，點畀一個紅色衫嘅女仔，但係佢已經，離開咗㗎喇。好彩現場除咗我，仲有其他作著紅色衫嘅人。最後，我有冇聽曬首歌唔重要，不過，我喺佢面前塗出咗個水樽，開咗蓋，輕輕踎低咗個身體，喺佢面前打橫咁，將啲水橫倒咗出嚟，佢當然明白我意思啦。 但係我都忍唔住笑咗出嚟，跟住背著他們，轉頭就走，我一路走仍然聽到佢嘅歌聲，甚至，我行得越遠，佢哋就玩得越大聲，我諗佢哋可能真係遇鬼，同好快被投訴，哈哈哈！

處境：男約女既第二日 在房
性格：樂觀 細膽 自卑 迷茫
情緒：無聊

處境：林鄭同近平係禮賓府
性格：淫賤、愛好SM
情緒：性慾高漲

"尋晚覺得點？正嗎"
"我好驚囉 ... 我未試過，估唔到見紅 ..."
"其實未必個個第一次都會見到 ... "
"咁算正常？"
"嘻嘻，你都幾幼稚，你真定假？？"
"我真係唔知嘛 ... "
"見你叫到拆天，就知你低低地 ... 不過尋晚太夜，廢事問到咁深入，你覺得果種紅，係噴出嚟，定流出嚟 ?? 仲有咩感覺？"
"我答唔到 ... , 總之真係幾驚，其實準唔準㗎"
"好睇你自己日後跟唔跟d指示做，同做到幾多"

接著，女媒將她的通靈工具拾回袋內。然後說，"下次你要check其他事，一樣要隔晚做，才準確，明白嗎？下次見bye"

處境：兩劍客於親王府中對峙
性格：前者沉穩，後者魯莽
情緒：前者愧疚不已，後者怒火中燒

處境：海中心
性格：熱情 多疑
情緒：開心

"少lim呢？
"佢今日唔嚟
"休玩姐eat tow？紀禾一點創意巧砵巧？想推我豆什麼時候？那lee拉嘛？比超？
"我在現場，當然我來，我仲帶左警棍嚟"
說時慢，比超就將棍塞了進維黎眼眼
但維黎轉頭就問："幹嗎沒釘子？"
比超立時轉身背向維黎，將棍的另一端也塞進自己屎眼說："釘在我這一邊" 比超立時動了起來，因為有釘，釘都鈎在比超體內，棍，自然在沒釘那邊抽動起來。維黎也不由自主歡樂起來 ...

美麗，新鄉講。

"如果不是你，井兒會死嗎？你欠佢有幾多，你自己講"
事實是，這番對話，是在劍林刺雨之下發生，每一下埋身，賀騰都在封龍和的喉。龍和在幾十招對決式的戰鬥中不發一言。每一招，都給機會予賀騰使出奪命招，彷彿，有人一早就想賀騰把他幹掉！

幾個時辰過去，兩漢渾身是汗 ... 直至，賀騰竟然在一招兩劍相碰下，水花濺進他唇，那味道不是咸，卻是苦的 ... 連劍，也在流淚？！
這時，賀騰的揮舞，來的更狂，更奪命... 因他知道，唯有這樣 ... (在未成功復仇前) 在頻死邊緣，龍和才感好過點 ...

劍，也輕輕在說，比斷更難受。

不安

處境：男老師同女學生喺課室 學生同老師表白
性格：口賤鹹濕 怕羞純情
情緒：緊張純情

沒想到他有船牌，還真的向朋友借來小遊艇，和我出來chok墨魚 ....一路上，他還一臉嘻皮，嘲笑我是墨魚嘴，怎麼他怎chok, 也chok不上我。真是反眼到太空。他這樣說，總就會惹來我的挑剔，與嘻笑吧。

"你是看我？還是看我旁那隻，玲瓏浮凸的墨汁小姐？
"還有，勾人上嚟，又有什麼企圖呢？你不是喜歡吃魚嗎？
"你辦公室還有一大堆日本杯麵呢？？

問題都沒問完，聽見背後傳來爆聲，轉身一看，是煙花，一輪激烈爆發後，煙火在一刻，清晰爆出我的名字：Ana, be my friend
我一臉冷淡，內心難無欣悅，而面上展出的表情是，你想怎樣？叮著他雙眼溜溜轉。

處境：屌你老母
性格：屌你老母
情緒：屌你老母

做乜要自貶品格呢？